[韓劇] 隧道接唔接到signal班？

近排追緊隧道 發覺韓國嘅懸疑劇都幾高汁
雖然我未睇過signal
但追完隧道之後就好想煲

voice呢？

Voice係咪有yuri做嗰套

我覺得d角色 太chok 好無真實感
特別係個善載 同女主

三套都有睇 signal > voice =隧道

Signal>隧道 >voice
Voice 第十集棄左

韓戲仲有邊套好睇
鍾意末生 signal呢類，愛情古裝不了

韓劇得末生 signal好睇

請回答1998同1988

被告人屌打tunnel

Signal 好睇定隔世追兇好睇

睇左Signal先講

TvN出嘅都唔差得去邊
無咁鍾意情情搭搭就睇1988

1988都有睇，係唔差
但有冇d要諗多少少既劇

推介特殊案件專案組TEN
第一季好好睇，第二季差咁d，節奏爽快睇得過
同signal同一編劇既幽靈都好睇

Ocn拍懸疑劇質素唔錯，但以單元季度劇居多，難以同signal比較
吸血鬼檢察官都值得一睇